做兼職暑期工千祈唔好做呢間

銅鑼灣放題店
蟎屋
由其係廚房千祈唔好做，個廚房大佬會搶人地部電話睇人地啲私隱，啲廚房𡃁仔（即係剛入行）或者係兼職做嘢慢少少蠢少少好似抄錯單抄漏單咁都會比佢用磨刀棒（即係刀削）打到手臂瘀晒，叫過個比佢打嘅師兄報驚佢又話多一事不如少一事個啲，而家冇做，只好同大家提示下，由其是個啲咩多除小補個啲戇鳩嘢，大家更加要醒水

蝻屋

咁你又唔報警？

做個pt比人打都唔敢報警
有冇廢到咁呀